［緊急］ 唔好意思 各位手足 ......

唔好意思 各位手足

係我聽到無其他要求滿足但逃犯條例徹回咗既時候

我已經偷咗大家一步

係個窗邊 ......

大叫「五大訴求缺一不可